其實wtsapp谷可以ddos佢謝啦

都唔係合法舉報途徑

咩叫唔係合法 佢話就合法架啦